［丁屋］今時今日，買村花既風險有幾大?

講緊先買地，再同個丁夾申請起丁屋，起完之後歸你。

有個朋友話６－７百萬包哂所有野，見佢咁撚大膽，想知風險有幾高？

除左個丁可以玩野，下屆特首一玩野你等緊地政審批都凍過水？

有無人識

唔識，幫你呼喚原居民

食唔起咪買現成囉

買地都唔算最難
控制唔到個丁先最驚

無關係得鬼咩

佢識個村長 但村長都可以玩鳩佢

我以前高登名叫車厘龜苓膏

個名用左都幾年

咪姐係套丁？

我就係咁話佢
但佢話係有風險但搏得過

私底下同丁簽個份約又擺唔到上大枱

聽過有d仆街丁會用就就破產做借口
定期借d椅叫你比幾萬佢應急

香港啲地係唔賣俾人嘅, 你住緊塊地只係香港政府租俾你

除咗 999 年期嘅地契, 其他地契多數係 50 年嘅, 由 1997 年計起, 呢類 50 年期地契會係 2047 年 expire, 唔關你係唔係丁權丁屋 or 補地價事

地契 expire 之後, 香港政府可以選擇同你續租 (佢會要求你俾續租嘅租金, 可以係 $1, 亦可以係 $1B), 香港政府亦有權點都唔同你續收返你塊地 (拆你間屋趕你走乜都唔賠俾你都得)

大廈住得人多, 通常地契到期政府唔會攪事激起民憤, 通常會用 $1/year 續租俾你, 丁屋喇喎

300/350個d多數係'湯'出黎，又或者幾原有700既拆左再起一梯兩伙既300/350,我有個行家都做過三間呢d,點解咁做？租得/賣得好價d, 呢家好多3-400呎單位賣140-180萬，d人見到1字頭覺得好低，實際係新界區買個700呎中層都係200-230萬左右(當中有d係全新),仲有大把可以揀

違法合約好似冇法律效力

新特首上場可能捉套丁